點解呢2條友咁似樣……

我唔直接答你，用例子回答你
就好似哈林同庾澄慶
上面講左乜野, 自己參透下啦

TM Revolution表示

李詩韻同李施嬅夠似樣啦

一個咁型
一個咁柒

超速搖搖同激鬥戰車？

遊戲王